頁數顯示有bug

係回帶click返個post
頁數唔識update
麻煩執一執佢

iPad Pro 9.7 ios10

有同一樣問題